\newHymn
\JustHymnNum
%\HymnTitleit{Rorate caeli desuper}
\FirstLine{Gloria laus et honor tibi sit}
\settowidth{\versewidth}{own dew, ye heavens, from above, and let
the clou}
{%\gresetfirstlineaboveinitial{Ant}{nn}
\gregorioscore{gabc/glorialaus.tex}
%\gresetfirstlineaboveinitial{}{}
}
\pointtrans
\begin{verse}[\versewidth]

\flagverse{1}Israel es to Rex, Davídis et ínclyta proles:\\
Nómine qui in Dómini, Rex benedícte, venis.

\flagverse{2}Coétus in excélsis te laudat caélicus omnis,\\
Et mortális homo, et cuncta creáta simul.

\flagverse{3}Plebs Hebraéa tibi cum palmis óbvia venit:\\
Cum prece, voto, hymns, ádsumus ecce tibi.

\flagverse{4}Hi tibi passúro solvébant múnia laudis:\\
Nos tibi regnánti pángimus ecce melos.

\flagverse{5}Hi placuére tibi, pláceat devótio nostra:\\
Rex bone, Rex clemens, cui bona cuncta placent.

\end{verse}


